葉巴：別人恐懼，我要比佢地更恐懼

股災嘅嘢，個價跌落嚟，隨時buy side係0承接，所以不能有所猶豫，差一分鐘已經天與地。

所以別人恐懼，我要比佢地更恐懼。

認同葉巴
不認同葉巴

真